我大住肚佢約我朋友出去爆房。。。。

是咁的，一開始係佢話想要bb同我結婚，組織我地既家庭，佢對我好好令以為同佢有個家庭係一件幾幸福既事，到真係有左bb我地就開始成日嘈交 。

有左之後我搬咗去佢屋企同佢屋企人一齊住，佢日日做野，訓醒出去到天光先返，陪我出街食飯次數十次都無，最多係陪我每個月一次既產檢，當中有幾次嘈緊交，產檢都係我自己去。

差唔多每個月都會嘈，而每次嘈佢都會講分手，趕我返自己屋企。有幾次我氹返佢，佢都會講啲好難聽既說話(同我一齊好辛苦無左自己/要bb唔要我/點都唔會一齊返)，而一星期之後，佢又會氹返我，我又會心軟返返去，重重複複發生過幾次 。

去到11月又嘈交講哂分手，有一晚佢ig direct我最好既女朋友(簡稱A)問左幾句我既野，佢就叫A出去搵佢。本來以為佢想傾下點氹返我，點知佢約A去酒店，仲要叫左兩三次，於是我叫A應佢約，睇下佢究竟想點。上到酒店，佢同A講其實第一次見到佢已經好想食佢，想同佢夾份租屋(果陣諗住一齊租屋搬出去住)都係為左可以晚晚屌佢，問A要唔要同佢一齊，接唔接受到佢有個仔，仲話自己已經偷食過兩三次，佢偷食既時間就係我地嘈交我搬返自己屋企果陣。講左一大輪 之後A搵藉口走，佢死拉住佢仲㩒埋佢落床，落到酒店樓下，佢地入左後巷，A偷偷打電話比我聽佢地既對話。佢話: 我為左你野都唔做撲過黎搵你，你咁黎玩我？我為左我老婆都未試過掉低工作唔做。而果時既我大住個肚企係酒店樓下望住佢地落樓聽住佢地既對話，我竟然一滴眼淚都無流。

我無即刻沖出去，到佢走左我先whatsapp佢我聽到哂睇到哂。佢話自己估到我裝佢，係想睇我地玩咩，當然係借口啦！當晚佢係咁打比我氹返我，氹左我個幾星期到話好後悔會改，想做個好爸爸好老公。為咗bb我心軟返左去，但原來狗真係改不了吃屎。返去兩星期，我地又嘈交，佢又趕我走。今次我執哂所有野走，我返左自己屋企一個月，而果陣既我仲有一個月就生得 佢係我走左兩個星期之後先搵我，係，佢可以不聞不問我足足兩星期，而搵我都係就咁whatsapp叫我返去，持續左兩個星期，佢先去我屋企搵我氹我 然後我又心軟。

返到去當然有小嘈下啦。到bb出世我坐月，坐月期間佢無買過一舊肉比我，無幫bb換過一塊片。日日淨係坐係電腦前面打機，由起身打到訓，開mic同人傾計傾到就算我同佢講嘢，佢都聽唔到。佢對電腦入面嘅嘢有興趣過對我同bb，大家喺間房度就好似各自各生活咁。夜晚bb扭計全部都係我自己搞掂，佢係隔離扯哂鼻鼾無幫過手。試過bb喊到嘈醒佢，佢用手掩住佢bb個口/大聲鬧佢，bb月都未滿，佢就咁對佢。有一晚bb扭計唔肯訓，我氹到崩潰係度喊，嘈醒咗佢，佢問我喊咩，我話攰咪喊，佢講左句癡線，就繼續訓。

我日日夜夜照顧bb，佢唔幫手我唔緊要，只想佢做到最基本既陪伴同體諒，而唔係自己一個孤軍作戰。佢完全無投入參與係bb度，bb出世之後 溝通愈來愈少，可能係我睇佢愈來愈唔順眼。我照顧bb都攰到無心情對住佢，而又引發到成日嘈交，講兩句就會嘈，每次嘈佢都會講哂粗口diu我話我on撚9，白撚癡，癡鳩線。試問有邊個可以接受到日日比人問候老母，不停貶低既語言？我身心疲累到晚晚喊，而佢都唔會關心下，反而覺得你係「癡鳩線」，仲日日比佢用粗口鬧。

有一晚大吵完我忍唔住，第二日襯屋企無人我帶埋bb返自己屋企。到依加一星期佢都無關心過BB同我，我都無期望過，因為今次我已經決心離開呢個有毒嘅人同呢段有毒嘅關係。一個唔會感恩，將你所有付出都當理所當然既人真係好可怕。由一開始我就唔應該比任何機會佢，係我仲咁傻以為BB出左世佢真係會改，會對我好。到而家離開咗反而會係一種解脫，而我都相信bb會比生活係一段勉強維繫既家庭關係入面更幸福更開心。無論點都唔好比自己委屈過日子 比任何人貶低你價值。

果陣佢話我有左就會即刻同我求婚結婚，到有左之後佢就話疫情擺唔到酒，又話想儲錢買大粒啲求婚戒指，但又有錢買廿幾萬既撈比自己戴。其實一個愛你既男人，最起碼會對你負返應負嘅責任 而唔係一直搵藉口推搪。

Noted with thx

早分早著

Ok

樓豬日撚日係度開埋D ON9 PO

分手啦

生仔要考牌

全部男人扮咩大肚

連登標準答案:女性自主 你可以落
你無爽過?
唔識用腦識埋咪死mk
唔揀純情毒男後果
心軟後果
個閪我屌㗎關我撚事
當呢到fb?

男人堅強啲啦👍🏻😎共勉g

Jm加油👌🏼

唔好再衰耳仔軟啦

零分

仆街我仲睇晒

會唔會長左少少=="

拉

BB 是無辜

Baby kingdom?

真人毒撚冇朋友嘛

請善用起底功能

難聽啲講其中一個原因係你唔自愛
當你發現佢偷食就應該要決絕分手
再唱到佢仆街
放心，條撚屌唔會為你改變
佢就係知你好氹，心軟，無論佢點到最後都係死返去佢度
好明顯佢只係會要仔唔會理你
要自愛先會被愛呀絲打

如果係真，最慘係你肚入邊果個。

分開啦，計劃下自己點照顧個BB啦

一齊咗大半年定生完仔呀
諗清楚先出post
同埋唔好連出兩個post啦

tldr

文好有內容，但唔關樓主事。
我同情事主

日日怍故仔唔悶咩

作咁大篇文大概要晒幾多時間?

Cccccccccccc

屌我睇哂

起底負評block

死基佬又假膠

又係PR 洗地

垃圾post拉

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

TLDR

又block 一個attention seeker

做咩瘋狂咁post 的
近期好似已經睇過3次呢個內文

定係大左肚3次？

小弟三十歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係順x速遞做速遞員...

真係想講當呢到fb

起底啦

本post已完，多謝收看

做乜鳩呀你

copy 好快姐

本故事由3個男演員演出

走啦樓主
條友分分鐘有日厭個bb煩就打個bb

生完有冇俾條仔玩人奶play
老婆仲有兩個月生 好期待揸佢對波 唧奶奶

拍拖都要雙方驗腦

條仔擺明貪中出爽快

樓主單純又on9

結論：感建分

「到真係有左bb我地就開始成日嘈交」
諗下邊個犯賤

成篇文最後悔係食唔到你朋友，完。

減肥減走個肚佢啦

唔洗都知係mk仔mk妹
低撚死啦叫左mk搵毒撚埋單嫁啦

作文五星星仲唔係你?

分手啦 要唔要都擺 絲打加油 希望你自己一個都可以堅強生活落去

抄人po好心講明出處

請善用起底功能

每次扑完野我都要對天父認錯。。。。

點解仲有人會覺得結婚同生仔可以解決到問題
係解決咗問題你先會去結婚生仔
條路自己揀

比個原po黎啦 屌你老母

係wor 吊

D on99 Mk妹真係無腦嫌抵死

屌你老母真係作家嚟
Pr 公司搶住請人啊屌

你岸鳩啫 個佬咁閪你都係要一再心軟

條路自己揀 仆街唔好呻 心軟得就預咗繼續比佢虐待

On9 話知你係唔係吹水，俾人趕咁多次仲返轉頭，狗改不了食屎，你咪一樣，唔好話，你一定會再返去，最後bb受晒

想反利用連仔做宣傳？
真低級 轉工啦

有咩理由溝老婆個friend會話自己出過2,3次軌？

block鳩樓主老母臭閪先

咁中意玩膠單機玩啦

每日一鳩post
聽日又唔知係乜呢？

點解仲有咁多真心膠認真覆佢?

到底係咪有人真心咁得閒打字比人出呢啲po
會睇呢啲故仔真心on9 睇撚到個人神神化化

網絡降頭

Blocked

篇野打得幾好, 起馬冇5p 字 殘體字

潮文

未轉signal仲用whatsapp

男人都可以大肚, 勁。
定係大肚脯咋?

呢個時候當然係要blame the victim

爆房相呢

下次再On9多次，你就覺得今次都唔太On9

弱智學咩人生仔..

有進步

弱智得過有人信男人生到仔

睇完頭兩段已經知係假膠

點解可以咁垃圾

關我撚事咩，自己搞掂佢啦咁大個人

請學識睇清一個人

on9

diu前排係ig見過
拉

最尾廿幾萬勞攪到故事唔合理

超底 > 男人 > 此post完

慘 難為了小朋友

起吓底，能一個雙性人

抵死 咁多次趕你走都信佢

封鳩左佢先

樓豬成日搵鄉土、 其他地方啲愛情料，喺度煽動連登仔情緒

真係好撚鳩，佢哋無腦都忍心搞佢哋

睇到中間 仁至已盡
鳩唔搭八 約你個fd講嗰堆同堆偷食兩三次 已經可以走啦
你真係好廢

On9 樓主都有人覆

Why not 呀?我信樓豬

呢隻入境狗公仲賤呀, 老婆大肚佢就週圍溝女食女, 比人揭發左就賴係啲女勾引佢. 狗公之中既狗渣. 佢個名叫陳錦輝, 又名KFC

香討抄過黎？

男人都可以大肚

2條垃圾
唔好害人thx

Sis搵62幫手啦

樓主都係一個仆街.此PO完.

"講左一大輪 之後A搵藉口走，佢死拉住佢仲㩒埋佢落床"，落到酒店樓下，佢地入左後巷，A偷偷打電話比我聽佢地既對話。佢話: 我為左你野都唔做撲過黎搵你，你咁黎玩我？我為左我老婆都未試過掉低工作唔做。而果時既我大住個肚企係酒店樓下望住佢地落樓聽住佢地既對話，我竟然一滴眼淚都無流。

"我無即刻沖出去"，到佢走左我先whatsapp佢我聽到哂睇到哂。

佢真係唔驚佢個FD比人強上.

睇咗一半已經唔想睇落去
老公你揀嘅你自己負責
講到害死個仔，你都有份
咁都仲生，想補救嘅掟9咗條仔努力做個好媽媽啦，單親唔係問題，呢啲老豆唔要都擺柒就

Tldr

難聽d講，你回個男人做咩

假膠po